有無人既另一半成日因爲好少事而嬲？

話說 佢撞傷左手指 腫哂 咁佢話我唔關心佢
因為無問佢痛唔痛
白痴 少少野就嬲

你平時點忍佢

咁你做咩唔關心佢

唔記得左